讀書都唔知為左咩

讀得好唔開心

quit囉

quit左咩都冇,讀落去又想死

加油呀！以前我因爲讀書差，而家追得好辛苦，搞到而家好多問題出現，我都好無奈。

Quit 學第樣野

Quit

讀咩？邊到讀？

我都係 要交assignment 都唔知點算

邊輪到我quit
quit左都冇得揀

polyhd
英文2左冇其他更好選擇

冇家底 畢業都係搵萬零二萬
算吧啦

ching怕唔怕比hkcc仔恥笑

屌你為讀而讀 根本無得揀 喺到呻讀書唔知為咗咩？呻乜鳩

你知自己無得揀 唔係有興趣又要中個頭埋去 好心條路自己揀 仆街唔好喊

你人生廢啫 興趣又無 技能又無 咪谷住讀囉
重要讀埋啲廢科

初初都仲話揀有興趣嘅科讀，但後來越嚟越多group project，term paper，quiz，開始失去熱情，慢慢變咗為證書而讀 為證書而捱足四年 仲要唔可以hea讀 因為你唔會知道你會唔會因此而肥佬，又要比啲心機去捱

retake咗兩年終於入u
仲要捱五年u
無心機讀 但要面對現實 拎張cert

宜家個社會好似冇張cert唔得咁 至少對大多數人嚟講的確係咁 大學真係好辛苦

為咗沙紙 定係為咗老媽子

樓豬唔好咁快灰牙

得閒就去做下其他野放鬆下

以你咁嘅分數入hd係埋沒左你嘅天份

樓豬而家係連hd都讀唔掂喎